iOS個game centre預設左一堆好搞笑既卓號俾人揀

自high,派膠都有

鳩砌一堆組合姐，宜家好多gm 都係咁

都啱做連登user name

用嚟做連登username一流

光復香港都冇